%@Titre:Pondichéry -- 2009
\begin{myenumerate}
\item Déterminer le PGCD de 238 et 170 par la méthode de votre
  choix. Faire apparaître les calculs intermédiaires.
\item En déduire la forme irréductible de la fraction
  $\dfrac{170}{238}$.
\end{myenumerate}